其實上年HSBC個LOGO都更新過，不過大家記性唔好

我發現都幾多人唔撚記得星火個幾千萬血汗錢
同埋之後前線點對HSBC進行祝福
同埋幾多人唔知恆生係HSBC子公司

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
#Save12HKYouths

許勇流亡

肥佬黎

Nathan Law

Gab戰線(右派Twitter)

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

P

c

我

Push

推

又豬la

轉人了

PUSH

up

push

乜原來星火單野已經一年

i am ur fans <3

pushhhhhh

pushhhhh

Push~

你今日去左邊度滾

Push~~

啱啱MAMA掛住睇izone

應該去左溝女女

櫻花妹

喺屋企睇水滾

小學雞咩
child登真係child登

好正Push

等緊T團

溝到我就唔會日日洗地

知唔知咩叫擺明老屈
污名化係支那最出名的手段黎

留意最後個段

林彥邦fb: // 許智峯係咪背棄運動, 我唔知
淨係記得當日理大圍城, 警察話唔走就暴動
許智峰全程無離開過
攝於2019年11月19日, 凌晨5點
許智峯獨坐理大廣場近樓梯位

#許智峯 #理大圍城 #理大

其實izone係咪日本妹嚟但又好似有韓文歌嘅

韓團黎
無記錯好似有3個日本妹，其餘9個韓妹

豬就係豬，放女都無用

e

w

可能已經係女朋友用緊 今日新手唔夠快

i am back

溝左都要洗地
唔想你條女第時犯黨安法的話

Hello guys

Welcome Back

其實我唔留意k pop,係咁啱睇完貓店長轉台見到

唔好砌辭狡辯了

Miss you so much

好型

佢已經表明有異性冇人性

Miss you too

櫻花妹最高

推上熱門

let’s keep fighting!

Gogogo

唔會啦，只有我可以推

推唔推都會犯

光復左咪唔會犯

好耐冇見

agger

才沒有這回事的說

係呀

[black]i am black[/black]

好掛住大家

推緊女朋友唔得閒推post

kick

post

係

唔認都冇辦法啦

推住女朋友推post直至熱門先准射

典解會甘的？

咁激

我光明磊落

咁你女朋友會覺得你快槍手

Up

隔籬tvb post仲快上啦

女

佢地真係好撚快

痛定丁痛

可能冇你咁幸福

我都唔幸福

人

見到都冤冤痛

丸丸痛

唔好俾你女朋友見到呢句

點解的
係唔係因為我地人手唔夠

真係上得好快

邊有女朋友

大家繼續

可摸驊有靚女上我都上得咁快

Hkers

你望下隻手，你就見到你女朋友
一係比依個你

我屌
估到你冇好野 但都係睇左

仆街

老是常中伏

有長腿Version
你要?

推推

不要，留返畀你，唔同你爭

有D咁既嗜好 我地跟唔起

白滑解禁

老漢推文

唔想知呀

推上

推twitter

屌乜嚟嘢事

訪問中葉劉應主持陳志雲的要求除下外套，更主動抬起玉腿展示裝束

解凍咗 hsbc食屎狗

星火其實有冇法庭手令？

Pushh

感謝巴打

Pusg

A

獅子都洗白埋

冇懷疑過

推一推先

污名化
抹黑

連gab都有

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推 聽日做
多謝巴打有心整合 好方便
手足堅持 加油

佢哋唔係唔記得，只係入咗好多5號仔

wow